{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "당진 인피니티"
    },
    "text": "インフィニティは客室でネットフリックスとユーチューブを視聴できるサービスを提供しています。 また、ホテルは唐津のグルメ通り新ターミナルと唐津市役所の近くに位置し、徒歩3分と5分の距離にあります。 客室浴槽はご利用いただけません。安全上の理由によりご使用が制限されます。 海外出張客のためにインボイス発行と英語コミュニケーションが可能なステップが常時待機しています。 連泊をご利用の場合、退室時間である13時から入室時間である17時まで客室を利用するためには追加料金をお支払いください。 駐車は1部屋あたり1台の車両を駐車でき、追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 これにより、3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。 客室の内部施設としては大型TV、エアコン、最高級ベッド及び羽毛寝具、ヘアドライヤー、洗面用具、電子レンジ、共用ノートパソコン、ヘアアイロンなどが提供されます。 客室利用案内には一般室、準特室、オンドル、ツイン、パーティールームなど様々な客室タイプがあり、追加料金が発生する人数追加も可能です。 退室時間は午後1時で、退室時間の延長は貸室決済で4時間まで可能です。 客室で発生する安全事故や客室の損傷についてはホテルは責任を負わず、追加人数料金が正確に告知されない場合は強制退室措置となります。 また、客室内では調理が禁止されており、ペットの同伴入室はできません。 障害者盲導犬は例外です。",
    "QA": [
        {
            "question": "インフィニティホテルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "インフィニティは客室でネットフリックスとユーチューブを視聴できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "インフィニティホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "インフィニティホテルは唐津のグルメ通り新ターミナルと唐津市役所の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室浴槽を利用できますか？",
            "answer": "客室浴槽はご利用いただけません。安全上の理由によりご使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "インボイス発行や英語でのコミュニケーションは可能ですか？",
            "answer": "海外出張客のためにインボイス発行と英語コミュニケーションが可能なスタッフが常時待機しています。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、チェックアウト後の客室利用は可能ですか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合、退室時間である13時から入室時間である17時までの客室利用には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台の車両を駐車できます。追加人数は1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては大型TV、エアコン、最高級ベッド及び羽毛寝具、ヘアドライヤー、洗面用具、電子レンジ、共用ノートパソコン、ヘアアイロンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "客室利用案内には一般室、準特室、オンドル、ツイン、パーティールームなど様々なタイプがあります。追加料金により人数追加も可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後1時です。延長する場合は貸室決済で最大4時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での安全事故や損傷についてはホテル側は責任を負いますか？",
            "answer": "客室内で発生する安全事故や客室の損傷についてはホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。ただし、障害者盲導犬は例外です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 578
    }
}